引渡惡法把香港趕上絕路，林鄭月娥我X你老母

香港好波
而家香港真係好無恥

無恥合集

為左一條遇人不淑既MK妹
唉